如果一個女仔鍚咗你一啖，仲有無可能係純友誼

：有
：無

當你係狗仔

一係昇華 一係淡

尋晚返屋企一早做晒功課
媽媽都錫咗我塊面
係親情呀

玩ocamp輸game姐

有

同齡女仔fd黎

唔係ocamp識

都有機會

唔係純友誼就係公廁

水泡嚟咋 傻

扑完野都可以係純友誼

咩情況下進行

咁公廁都係女呀係咪先

做左兵啦傻仔

攬攬下嘅情況下佢無啦啦錫我

啱

大大力車返佢轉頭

扑完都仲可以係朋友 自己諗啦

你肯定要係火車站月台咁做？對面月台成班友望住自己

果陣時心好亂唔知點做

佢都唔介意你介意啲咩